大學生、中學生集會可唔可以播winter on fire？

（出發前必睇）Netflix 紀錄片 Winter On Fire - 烏克蘭人2014年如何由學生運動至走向獨立